呢2條文宣片睇到我打哂冷震

開頭諗住都係d普通片有人Forward咪睇下囉
睇完不得不佩服剪片同搵料既義士心機
有時勇武做左幾多野 受左幾多傷
真係得現場既人先知道
係屋企或者番緊工既真係唔知咁多
勇武為殺出條血路
和理非係條路攦種子令到滿地開花
雖然香港而家係亂世
但我居然有一刻見到自己城市既人
可以為左公義企到咁埋咁齊心而感動
以往雨傘唔夠1個月就又打牌又燒野食

學古美門咁講"你了解左戰鬥既意義未?"
今年2019既我地真係已經準備好戰鬥
不論文戰武戰 真係 "五大訴求 缺一不可"

睇睇下條片 有個女人講左句
100萬 200萬 馬路又佔過 不合作又做左 工又罷過
生命都殤落過 點解可以咁殘忍完全無回應
我聽到呢一句我真係流左眼淚

感動既係大家既團結
悲傷既係政府既暴政

呢行眼淚 後面既感情真係好復雜...

五大訴求 缺一不可

推，第二條片好正，但第一次睇

Pushhh